［突發］地鐵門裝咗舊咩？

今日突然發現地鐵門口頂有舊野，係新既？
定又係孟加拉效應？

一段時間, 唔係架架車有....車門人數感應, 用黎度班車多唔多人....

係咪可以閘D衝門撚？